陣你老母地 依家仲blamethe victim

救人先啦

緊急呼籲
你仲返工？去佐敦啦！
不落單
不譴責
不退縮

垃圾post五百幾個正評 屌你老母

全部人幫手拉走垃圾post
推救人post

佢好似係屌班港大同浸大依個時候打陣地

依家唔係檢討嘅時候

推